覺唔覺娛樂台無咗隻老鼠屎真係好高汁

某定飯

定架定架？

開名啦

佢算係我地名媛line top4

我唔玩分化

老鼠屎日日開post撐定延，樓主係冷氣房搞分化

mmm定仔

佢狗嚟

我屌死只狗

只狗有狗瘟

Ding狗有病

係咪好中意用個師字嘅嗰個會然？

唔𠃊敢入來定睇5到

氣炸

應該係冇面見妳了..

渣ga